點樣係ig識一個唔識嘅男仔

佢好似係RN嚟嘅
順便想問各位做緊RN嘅仔仔你哋揀伴侶通常會有咩條件
利申A0 未溝過仔 性格內向...

送上門俾人屌

條件：大波長腿白滑唔拜金脾氣好最重要係處
方法：legs open

簡單啦,你呢到留底你ig,咁咪會有人加你囉

咩是rn

又唔好咁講,想識下朋友姐

做得R N身邊一定重女

勸你唔好諗咁多

人地唔係gay架

rn係咩😂

Rn梗係搵醫生架啦

registered nurse...

Registered nurse

支那仔
RNB

所有nurse都係心理變態

我做RM
Relationship Manager
揀我ok？

男護士通常都係

Legs open for men
Puzzy open for girls